今時今日好多人唔知supreme個品牌理念就屌

Supreme呢個品牌既理念就係話比人知

垃圾都可以賣得好貴

Supreme is quality trash 好多嘢都好高質，但係其實就係高質嘅平嘢印個“Supreme”落去，完。

垃圾

但好多人買果下慘

好多人都係睇價錢做人，賣得貴+名牌=型

D潮童著完覺得自己潮果下真係柒到仆街

Superme出咗吹氣公仔同Condom未

唔好講咁多，而家Nike又有superme聯乘抽籤鞋，你抽唔抽

抽個班咪醒目 識食正條水 賣到貴一貴都會有憨鳩仔買

Super me

靠賣print t 既牌子同淨係識著print t 既人都好打極有限

你有多餘錢買我唔理，但好多fuck boy都係一出糧就用曬買supreme，yeezy ，唔夠錢又要問人借